(千古難題)到底健身奶粉會唔會導致脫髮?

呢個都市傳說講左咁多年都未有定論...

會
唔會

都係講句睇人架咋